如果有tvb員工中武肺 成間電視台會點

相信熱烈程度唔比死黑警中低

拉

李君乜如果中咗就好笑
成班開p

新聞部果班

繼續開工

係屋企造新聞

樓豬

係就正

喂

有後備廣播室架
同埋新聞部有三個office係出邊

終於無打錯字